隔離台見到有人改《葡萄成熟時》歌詞

黃偉文寫到勁有意景，我試改淨係識改mk詞

經不起波折 失緒交臂無力挽救
當初的一切 在最後已不會有 不再有
怕只怕 思憶怎也抹不走

想起當天說 一生一世 全力廝守
等不到將來 百髮共老的年頭 已失守 我應否感愧疚

為了美滿日後而奮鬥 但最終我倆卻竟內鬥
我太無情 太忘形 忘記修補雙方缺口

分手 是為著讓你找到新的佳偶
無需 拖拉到失自由 何以做我的狗
我知 萬物 定律是沒法對抗新變舊
就將那愛意收納在舊人手 由它死去就夠

經不起波折 失衰交臂無力挽救
當初的一齊 在最後已不會有 不再有
怕只怕 思憶怎也抹不走

想起當天說 一生一世 全力試瘦
等不到將來 百髮共老的年頭 已失瘦 我應否感愧疚

為了美滿日喉而奮鬥 但最終我倆卻竟內鬥
我太霧情 太忘形 望記修補雙方缺口

份壽 是為著讓你找到新的佳偶
無須 拖拉到失自由 何以做我的狗
我知 萬物 定律是沒法對抗新變舊
就將那愛意收納在(舊4)人手 由它死去就夠